有冇人知點解瀑布或者噴泉嘅水係白色

明明係透明嘅水一噴就會變咗白

有人射左督精落去

衝力太大（呢到唔係好識描述）
光嘅反射折射都受到干擾

唔係清水嚟 加咗梘液落去 你屋企個水龍頭都係咁的

成個po得你一個認真覆

無乜幽默位咪認真答囉
好過覆石頭

唔關衝力事 你係泳池水面下面大力潑 係唔會變白
係關介面事 你水入面好多氣泡 或者空氣到好多水珠 製造左好多水/空氣介面 導致漫反射